快訊／南韓出現首例疑似感染武漢肺炎 WARS 患者

記者陳宛貞／編譯
《韓聯社》報導，南韓疾病管理本部8日宣布，南韓出現第一例疑似感染武漢不明肺炎患者。

生化武器

支那人仲講緊成個中國得武漢有唔驚

各國應該好似檢疫非洲豬瘟咁，嚴禁強国人入境，否則重判

全世界應該禁止支拿人入境

共享終國人榮耀

好快就農曆新年
大東亞攬炒圈

得三個地點有事

就係終國其他省無事
肯定其他省做好食紅蘿蔔燒艾草既防疫工作啦

推